想買個鍵盤

新年想買個新鍵盤
筆直大概600左右
主要係用黎玩lol
巴打們有咩好介紹

買隻滑鼠算啦

打LOL用鍵盤咪又係禁qwerasd,滑鼠好過啦

上年taobao隻 99蚊人仔 blue switch 幾好用仲用緊 粗用一流

自推

之前好似見過有個post係講鍵盤
班巴打出埋來鍵盤聚
巴打可以搵搵
應該會對你有幫助